阿豬阿狗都可以開班教投資

人唔笑狗都吠啦 我都識啦 逢低買 逢高賣
好撚過你班財演 鳩UP圖表派 收息長渣派

歡迎對號入坐

咁快有隻走入黎

你會不會投資，哪你有想過讓巴菲特幫你投資嗎?

史蒂夫 和 代夫

你 不會投資？

有咩人值得睇啊咁